［女司機］九巴衝入車禍現場釀5傷 1司機拋橋底重創命危

荃灣路天橋入新界近環宇海灣對開，凌晨1時許，兩輛私家車發生輕微交通意外損毀，無人受傷，警員到場調查及協助其中一名本田Type-R私家車司機拖車，一輛警方私家車停在意外現場約50米外，亮起車頂藍色閃燈示警，稍後一輛N368號線的載客雙層巴士駛至，煞制不及，狂撼向警車尾部，警車被撞飛前撼向路邊石壆，及前面一輛準備拖走的Type-R尾部。
23歲姓劉Type-R私家車男司機走避不及，被撞至彈起越過橋邊圍欄，凌空跌落10米橋下永德街一個路政署辦公地盤內，壓落一輛停泊私家車尾箱後，再反彈墮地頭部受傷，昏迷不醒，天橋鐵欄上染有血迹，意外中，拖車司機、45歲姓林九巴女司機及車上兩名男女乘客受傷，全部3男2女傷者一併送院治理。其餘無受傷巴士乘客轉車離開。
電光火石之間馬路上各人爭相走避，事發時，一名警員站在警車尾部指揮交通，警員發現九巴女司機煞掣不及立刻閃身跳開避過，九巴將警車推前50米，警車撼向私家車尾部，私家車被推前撞向拖車，其間Type-R男司機被撞飛跌落橋底重傷，橋邊鐵欄留下血迹，巴士衝前停在快線上，左邊車頭嚴重毀爛，擋風玻璃碎裂，警車被撞嚴重毀爛，整個車尾被撞至壓夾消失，Type-R頭尾嚴重損毀，拖車尾部部輕微損毀，路面留下長長的胎痕及刮痕。
站在警車尾指揮交通的警員，事後表示好彩避過，「如果唔係撞到我(意指被九巴撞倒)...現在完全無受傷。」
Type-R私家車男司機的親友今早9時許到病房外等候。傷者男親友稱，傷者仍未蘇醒，但情況經已穩定下來，身體多處受傷，其中頭部傷勢最為嚴重，指出傷者為Type-R車主，事發時下班回家。

真係痴撚線司機